《我玩FIFA玩到教英超》

《我玩FIFA玩到教英超》

序章. FIFA生涯

我叫奧達文迪，當然唔係真名啦，我只係一個鐘意奧達文迪既球迷，由佢踢華西開始已經覺得佢好霸氣。

我係一個FIFA迷，每一晚都唔可以唔打FIFA，果一晚放工番黎好攰都要打。

我唔打UT，因為網上太多bugs，令到場波唔夠真實。我玩既模式，只會係manager mode。

Legendary，半場6分鐘，開波！

教波，我既目標好清晰，就係三冠王。但當你教d財政有困難既球會，你買人就要好小心，因為買番黎既人技術一定唔會太高。

我教過既球會有4隊，睇落好似好少，但其實每隊我都花左5個球季。

巴黎聖日耳門：有無限咁多既金錢，但本身既陣容都夠拎法甲聯賽冠軍，後備席既陣容都好強大。

利物浦：錢一般，但三箭頭既potential極高，速度亦係屈機武器之一，唯一要挑戰既就係後防既守波能力。

阿士東維拉：經歷最深，雖然係英冠𥚃面算係有錢同能力高，但要駕馭一班控波能力同速度一般既球員都有一定既難度。

巴塞隆拿B：對於現實，B隊係唔可以上西甲。教巴塞太強，巴塞B既挑戰性更加大，目標係聯賽冠軍。

第一章. 英超夢

「特別新聞報告，阿仙奴領隊雲加正式宣布季尾離開阿仙奴。」

駐守在長達22年既雲加竟然選擇退位，不過自問最尾兩季既表現的確比較差，不要說在這五年來球隊的射門能力極低，大多時都在對方禁區外圍控傳，根本就無法把球射到門內。好了，終於買了慕遜加柏的遠射高手沙加回來，結果都一樣。

「咁叻，你去教呀。」開聲說話的是我女朋友，現在和我同居。

「好心你唔好成日打機啦，你要向上爬先可以有未來架，你睇下你依家份糧。」

我手握拳頭，不禁對女朋友大喝：「邊個話打機冇出色呀！我全部既足球知識同球員既認識都係打機學番黎架！」

「我老豆老母都未喝過我呀！」女朋友嬲到去廚房煮公仔麵食，但應該唔係俾我。

「向上爬，好！我就用我二十年打機既經驗去見工，目標係全到阿仙奴領隊個位，我要教英超！」

「致阿仙奴執行主席⋯」

我不敢相信，我竟然去信阿仙奴，希望任職領隊的一席位⋯ 心裏面百感交集，試問一個無執教經驗既年青人，又點會有機會去執教一隊英超既傳統勁旅。雖然抱著絕望既心情，但個心又有一點沾沾自喜。

我躺在床上，看著天花版的吊燈，開始FF著自己在阿仙奴執教的場面。

「我們需要高大強壯的中堅！梅斯達菲不夠硬朗！賀定都太矮小了！」

「比利連不行！閘位不是單靠速度！防守的能力是基本！」

「沙加，把球控好一點！全隊的中場組織是在你控制之下呀！」

「奧斯爾！回防呀屌！」

是在想得太多嗎？執教現實球會都是很好的選擇呀！

Lm

lm

我琴晚都發夢自己喺歐聯決賽教練席上面

「鈴鈴鈴⋯」身邊的電話鈴聲響起，來電的是我的好朋友牙朗（對，不是別名，他真的叫牙朗）。

「你在幹什麼呀？竟然去信阿仙奴。」他在電話中大笑了起來。

原來我去信阿仙奴領隊一事已經被傳媒大肆報道，打開手機的facebook，已看到troll football，足球快報等等都有報導。

「Hong Kong teen wrote to Arsenal for being a manager😂😂😂」

「一名香港青年去信阿記見工做領隊，最可怕是他只有26歳！」

照情況來看，我去信英超球會做執隊的消息傳開了，成為了國際大新聞。

不！應該是國際大笑柄才對！

我雖然沒有對執教球會的夢想有任何太大的期望，但有時像大雄一樣發一下白日夢都是一件好事呀。

看著自己眼前的新聞，果然我是一個笨蛋，阿仙奴官方對這件事件都沒有任何回應。的確，一間英超的大球會又怎麼會回應這單國際大笑話。

看到自己的垃圾電郵，通通都是廣告。
「官方大減價正式開始！」「足球球鞋買二送一！」「澳門首家線上賭場上線啦！」
今天又是空閒的一天，通通把電郵都刪除吧。刪除刪除刪除，忽然看到了一封來自球會的電郵。

To whom it man concerns,

I am Tony from Sunderland FC in England. We saw your application for the position of manager, which sent to Arsenal. We hope you will succeed for the job application. However, our board would like to give you a opportunity for the position of manager in our football club. We believe enthusiasm is the largest component for being a manager.

We are looking forward to hearing from you.

Best Regards,
Tony Coton (Sunderland F.C.)

就睇下你會點寫

睇咗兩句就stop咗
sorry呀吓～

留名

我都試過夢見自己教阿仙奴

中意睇足球故

笑左

唔好爛尾

第二章. 新領隊

「新特蘭破天荒簽入港藉領隊。」

「新特蘭將以零經驗的25歲領隊執教，開季成績值得期待。」

「我認為一個採用零經驗的領隊有違新特蘭的傳統，一個歷史悠久的球會不能作這樣大的冒險。」里奧費迪南評論。「不論對方是天才還是笨蛋，都應該以經驗為基本。」

「我不同意。」林伯特反駁。「有經驗不代表一切，新特蘭近年的成績一落千丈，但他們的領隊都不是沒有經驗。」

新特蘭，有「黑貓」之稱的球會，擁有超過130年的歷史，共奪得六次甲級聯賽冠軍和兩次足總盃冠軍。主場光明球場建於煤礦之上，大部份球迷都是礦工，場中的大煤光燈抱著「走向光明」的意思。

「這是我來到英格蘭的第一天。」

我的心情很反覆，我沒有任何領軍的經驗，但一間擁有傳統歷史的球會邀請我，我是不會輕易放棄的。

打開FIFA，看著球員的數據，當然，高Rating的是正選，速度慢的先列作後備。

新特蘭的連續降班，對我來說是很大的挑戰，我決定以FIFA的目標一樣，首要目標是把球會提升至英冠。

開季第一戰，查爾頓Charlton Athletic F.C.。

就睇吓你點寫落去

睇你點寫

lm 快更新!

Sunderland: McLaughlin, Love, Loovens, Ozturk, Matthews, O'Nien, Mumb, Honeyman, Gooch, Maguire, Maja

一班我從來沒有接觸，又沒有認識的球員，在FIFA上，他們的數值都不可觀，有一大半球員的Rating更不足60。速度？技術？我不知道。在FIFA高速的球員去到現實又怎麼了？效果簡直是天壤之別。

結果在首戰，我足足輸了6 – 0。

失球一浪接一浪，就像被對方強姦一樣，粗壯的陰莖不停地在我的屎眼中抽出抽入，當中還有一點我從驚慌中噴出的屎水。

為了不令自己在球會中失去面子，我決定在轉會市場造出一個重大的決定，動用有球會的轉會資金，來入駐一班在英超球會沒有機會上場的租借大軍！

這時FIFA中執教次等球會時用到的技巧 ！

「把全部的轉會預算轉為工資預算，足足有500,000球員週薪的預算，英超球會租借的球會，工資都會比現時在英甲打滾的球員高出三至四倍！」

飛得咁撚快

等睇降班

跳得有啲快喎

支持阿狗

FIFA都係咁快

50萬 夠簽全能王

簽返鏝青年軍？

目標一：Abdul Baba Rahman

這名車路士的左閘球員由廢老摩連奴買入，上一季外借到史浩克04，但沒有太多上陣機會。這一名速度有保證的左閘可以預防新特蘭的放題效應。

週薪：£71,000

目標二：Charly Musonda

車路士右翼，速度極高，有五星Skill Move (現實唔知)。如果係次級球會，就一定要打反撃。就好似平時玩FIFA咁，你唔洗理佢控波叻唔叻傳波叻唔叻，總之要快，你個球員一快，起碼可以爆到去人地個地頭先，之後再慢慢黎都唔遲。

週薪：£71,000

樓主軌？

目標三：Alex Iwobi

阿仙奴左翼，唔洗介紹咁多，佢一直都係阿迷心目中既英雄，就好似Ｃ朗同美斯一樣，係成隊波既靈魂！但自從雲加尾二果季開始，成隊波就冇哂靈魂咁，你睇奧燒次次都踼到鬼上身咁就知。Iwobi黎到肯定會成為球隊既重心人物！因此球隊冇重心人物。

週薪：£56,000

大麻b都有

目標四：Usain Bolt

FIFA Logic第4條：「速度快等於勁」。如果要講世界上速度最快既人，一定唔會係馬田斯，一定唔會係沙律，係保特！保特想踼波就係人都知，但佢同我自己一樣，係差一個機會。佢以英超球會做目標，我都係一樣！我決定俾個機會大家合作，為夢想進發！屌你老母！

週薪：£30,000

靈魂人物點會借比你阿!!

目標五：Adebayo Akinfenwa

韋甘比流浪前鋒，外號The Beast，超級大隻。要成功可以傳個波去前場爆人，就一定要有一個Ｇ點，Akinfenwa有超級強勁既身位，用個大隻佬保護個波再比保特去爆鳩人，先係最佳既進攻技巧！！！

小明足球

支持樓主 但有預感好快鳩

保特

第二輪比賽正式開始！對手係AFC溫布頓！

Goal!!!!! 1-0
GOAL!!!!
GOAL!!!!

完場了，終於奪得了第一勝仗。

如此打法的三年，最後新特蘭重番英超，奪下了英超的冠軍。

「這種戰術前所未有，三年來沒有任何一隊破解到。」林伯特評論。

「天才，他簡直是天才，歐洲足協應直接給他一個金球獎。」里奧說。

最後歐洲足協直接頒給了歐聯冠軍給新特蘭，我在頒獎台上大叫：「我終於教到了英超！！！」

「鈴鈴鈴⋯」身邊的電話鈴聲響起，來電的是我的好朋友牙朗（對，不是別名，他真的叫牙朗）。

「你在幹什麼呀？竟然去信阿仙奴。」他在電話中大笑了起來。

原來我去信阿仙奴領隊一事已經被傳媒大肆報道，打開手機的facebook，已看到troll football，足球快報等等都有報導。

「我們該回家啦，起來吧。」女朋友在我的身邊說道。

對了，我的青山假期完結了，是時候回家了。

故事完。

屌我睇撚曬

屌

屌笑撚死

屌你老母

真係除左屌你老母真係唔知講咩

做乜尻

雖然唔知做咩就完咗，但係覺得你如果認真寫嘅話應該會幾高質

咁就完

做乜鳩